4000$ 係咪無我份？

4月尾交表 收唔到msg comfirm
打電話去無人聽 留左msg唔覆
sd email又唔覆
垃圾政府

見7月1 開始已經無提，即喺已經唔存在啦

收到提交申請msg 後，2個幾月冇回音

比個答覆人都好呀

拎咗去請新警察

好過我連提交申請msg都無

澳門:恥笑緊

好窮呀
急需$4000買寶礦力

急住拎4千去課多d比蘋果立場
仲要去食吉野家！！

（已課）